肥婆偷偷食肉

點解啲人屌游B又要偷偷睇游B？

話游B啲相垃圾又不斷睇游B?

明明容海B靚啲

所以我一向淨係睇游b

龜頭B